飲食台傾嚟傾去都係埋cheap嘢

唔係麥當勞、吉野家、大快活
就惠康啲雞蛋、撈麵
做乜鳩

咁連登就係多cheap人嘛有錢仲咁無聊上嚟？

fpbp

咁唔cheap嘅人會喺邊度傾飲飲食食

一係人地介紹, 再唔係openrice

UST南亞仔有時打劫完金鋪有錢就會po吓貴野

有錢人既溝通自然用有錢人既channel

一係返工問附近有咩平飯食

呢個真
有錢人上黎晒命咩